\documentclass{tfg_domingo}
% \documentclass[numeros]{tfg_domingo}

\autor{Jaime Eduardo Baires Escalante}
\titulo{Aplicación para la confección de calendarios}
% Título corto para los encabezamientos de pagina:
\corto{} % En blanco si no es necesario recortarlo.
\ingles{Application for making calendars}
\fecha{junio de 2022}
% La normativa prescribe «cuatro o cinco palabras clave, en
% español y en inglés, para su indexación en el repositorio
% de TFG».
\palabras{planificador, calendario, gestión, educación}%
  {scheduler, calendar, manager, education}

\usepackage{lipsum} % Esto solo es relleno.

\begin{document}

% Si alguna palabra se divide entre dos líneas en un punto
% indebido, podemos indicar aquí los puntos de corte
% aceptables (si los hay), p. ej,
% \hyphenation{ba-rro-co, frío, cria-do, su-per-ra-tón}
\hyphenation{Dijkstra new-speak}

\portada
\frontmatter
% \sucinto{A Sofía}
\gracias{\input{agradecimientos.txt}}
\resumen{\input{resumen.tex}}{\input{abstract.tex}}
\tableofcontents

\mainmatter
\input{capitulo1.tex}
\input{capitulo2.tex}
\input{capitulo3.tex}
\input{capitulo4.tex}



\backmatter
% Indique aquí el fichero .bib que contenga su bibliografía.
\bibliography{refs}

\end{document}
